巴絲們覺得有冇得寫落去？

殘舊破落的小巷內，一股肅殺的氣場正在彌漫着，擴張着。

「你我各不相識，又何必刀劍相向。」慈祥老者的臉上爬滿了歲月的痕跡，粗糙的雙手相負於背，混濁的雙瞳中透出左絲許興奮的神色。

「因為你很強。」胡幫子中年大漢目光炬炬，毫不避諱老者那彷彿看穿靈魂的眼神。手上的兩把刀嗡嗡寒鳴着，強悍的氣息毫無保留地肆虐着，侵吞小巷內的每一寸空氣。

「那便戰吧。」老者歎息，往前踏出一步，運起太極的架式。

腳踏八掛，雙手輕舉。一前一後，一陰一陽。腳下短短方吋之地，驟然形成了一個不可侵犯的「場」。四周游離的氣被迅速牽引，充斥「場」內的空間。一瞬間，力量完全飽和。

此刻，「場」所盛載的 ，是絕對暴力的平衡。 看似沉澱，又若浮萍，古井無波的動作間，彷彿暗含了無盡殺著。

「好一句那便戰吧！」如龍似虎中年大漢頓時戰意大盛，血脈沸騰。運起「天地一流」的起手式。

雙刀既出。
一天一地，一長一短。

長刀在上，無形刀氣流轉其中。寒芒緩緩拖曳，彷彿銀龍悠遊在天。
短刀在下，有形刀質鋒橫刁鑽。龍牙寂滅而伏，卻似奔雷蓄勢未落。

「好敵難求。」中年漢殺氣回斂，雙刀反扣，微微蹲踞。
「對，好敵難求。」老者雙掌運圓，太極「場」中的氣更趨濃烈。

突然，中年漢疾如猛虎，如炮彈般衝向老者！水泥地面瞬間碎裂！

老者沉身固守己地，前掌緩推，準備化解襲來的刀勢。

刀掌相錯的一秒前，中年漢的身影突然消失！？？？

老者愕然，雙目游離四周，極欲尋找刀客的身影。直到那從天而降的陰影蓋過了他頭上的光線，老者才發現

他在上面！！！！

刀鋒蔽日，雙刀於空中高高斬落，殺意如蓮滙聚！

一代東瀛刀聖，從天而下！

「在下，宮本武藏。」

仆街開錯台

垃圾新會然

收嗲啦覺得我唔知你係邊個？
仲記得你喺我上個po追擊點知幫左我推po